一人一個移民外國工作既原因

想做金融以外既工作
外國機會多啲

唔想再留喺香港打工所以走

多條後路
見識世界

覺得移民可以有更好的生活，趁後生有機會出去闖一下都好，撈唔掂最多回流。

為下一代可以係自由既土地成長

點樣更好呢

我都諗著去外國
大家交流下